兒登仔都應該整翻個Yellow challenge accepted

今日一開ig 全部post都係#challenge accepted
連潛咗水十年嘅都開post
唔講以為呢大半年乜春都無發生過
各位巴絲係時候要係自己個ig搞下文宣
以下係我嘅小小建議
大家可以喺成個運動一邊揀一啲自己覺得最震撼 印象最深刻嘅相片 之後再tag自己嘅朋友一齊做

利申 第一次開post 屌細力啲

身邊有人屌 但我覺得肺炎period真係唔知有咩好做 玩下changellen都好過啲人出街周圍走 唔明有咩好屌

Challenge auto 手快打錯唔法國 sor